今集mvp係邊個？

係咪Dr Strange，全條線都係佢鋪排
老鼠屎一定係星爵

如果starlord忍住無打個一拳
已經輸左
因為依家條線個行法係唯一贏既路線

Thor!!

未睇套戲既入左黎就慘
唔撚明你班人點解傾依d唔係劇透討論區傾

池子孝囉

屌原來講緊復仇者，我出返去先

Starlord 靚助攻俾Thanos成就大業